TVB 8:30 套野首歌極難聽

做自己~~做好味~~~~~~

唔唔唔唔~唔唔唔~

唔唔唔唔~唔唔唔~

肥媽老實唱歌係勁的

只係首歌

作嗰條友

食自己～調好味～

嘥～氣～～！！！！！

屌你老母唔撚識欣賞收啦
肥媽你都唔撚識

葡萄牙性感大波尤物

好想係電視到多d見到佢 大波 熟女

極難聽

符合標題,正皮

不嬲講緊首歌

唱到好粗魯

我覺得幾得意，符合套劇又係輕輕鬆鬆

肥媽戲份太小